Sidney Powell: 你做乜告我誹謗？我點知有人會咁on9信我講啲野

投票機公司多明尼恩投票系統(Dominion Voting Systems)對前川普選舉訴訟律師席妮‧鮑威爾(Sidney Powell)提告，指控她散布陰謀論，嚴重誹謗聲譽。根據華府特區美國聯邦區域法院22日建檔紀錄，鮑威爾透過辯護律師向法院指稱，她的發言只是基於當時政治環境所發表，為了支持川普的「個人意見」而已，任何明白事理的人都不至於相信她的說詞是事實。

多明尼恩投票系統在訴狀中對法院指出，鮑威爾明知選舉陰謀論發言不實且具有傷害，卻一再公開散布，導致公司名譽嚴重受損。

你講到咁，叫侵粉如何自處

個時連登仔打哂飛機，依家縮哂

成班友都無腦

不如睇下英文係發生咩事

Pro-Trump attorney Sidney Powell asked a federal court to dismiss a roughly $1.3 billion defamation suit filed against her by Dominion Voting Systems,

arguing that her claims the company’s voting machines rigged the election for Joe Biden represented her opinion, not statements of fact.

佢官司纏身, 佢律師團要dismiss 13億美元官司 (要佢賠13億?) , 理由係佢講出佢意見, 唔係statment of fact

我幾好奇, 樓主你開左文, 你讚唔讚成阿侵告返人地? 例如佢無通俄, 又例如佢無串通任何人衝擊國會. 你覺得應該賠返幾多比佢? 13億美元夠唔夠?

仲有, 你個中文版應該係引用佢律師團呢句, 係咪?

In its Monday motion, Ms. Powell’s legal team argued that “reasonable people would not accept such statements as fact but view them only as claims that await testing by the courts through the adversary process.”

佢律師團話, 當人聽到佢呢句時, 唔會立刻信哂而係當成一個在庭上經過要驗證的claim. (好不幸, 從來舞弊證據都無得上庭, 係咪)

然後我想問下樓主你點睇? 如果你認為有舞弊, 但你唔准講有, 因為咁就係攻擊左國家/公司/人之類, 要你賠錢, 你覺得點睇?

如果你係鬼佬或者五毛我都明, 但呢個標準, 絕對可以用在中國同國企上面, 你絕對唔可以話佢有問題, 因為一有問題就係要食官司

我唔係好明, 你開心乜野? 你開心呢個世界更加極權同控制? 定係你幻想你其實係美國當權派的一份子? 就好似小粉紅幻想自己係中南海一份子咁樣

TLDR

講笑，有睇，不過眼瞓聽朝再講

「如果你係鬼佬或者五毛我都明」

你係咪唔理解我點解咁講?

如果你係鬼佬, 你無食過中共同佢D國企個傷害, 自然唔明

好似華為隨便可以令自己D員工坐監

咁樣, 你點解咁開心民主黨支持的企業, 隨便可以控告人地13億美元賠償? 你開心乜野? 你自豪乜野? 你D表情係咪想代表你唔識講野同表達?

你個mindset跟本假定咗有舞弊，之後所有法官都係收咗中共錢

所謂證據就係啲twitter post
人哋disprove你就話係fake news
個個court case都輸晒就話冇得上庭

同你呢種人點講都無用
因為你已經用陰謀論自己解釋晒所有logic plot hole

不如你講下點樣可以證明無舞弊

講笑？屌你老味你柒撚左就講笑？

見到你兩條弊燈粉係度圍爐都好撚笑
答你兩條on9仔啦

你個post我見到 亦睇到 但唔想應 知唔知點解？因為你on9、滿口大話、鍾意求其拎d野出黎打飛機
但我唔意外 因為弊燈粉都係咁 因為弊燈粉根本冇一件事值得自豪 唯有作、吹牛

咁既答案 你滿意未？

當有舞弊 而用政治壓力、手段去唔比人查 反過黎去搞提出問題既人
當有舞弊 法庭唔審 原因唔係冇證據 原因為唔想blm暴動

e d唔係陰謀論
e d係只要有腦既人 都會覺得有問題
btw 同你呢種人的確點講都無用 智障

愛燈力又群魔亂舞

你個mindset跟本假定咗有舞弊，

呢個你點解要爭論有無？自然係有，你應該係爭論佢影唔影響結果。

返到呢一度，先係個問題，因為舞弊做左放左上youtube，我想問點解佢地作為個別人士無後果？如果通俄門都查左三年，呢Ｄ野查都無查過，幾日就肯定無問題，會唔會快得滯？
之後所有法官都係收咗中共錢

呢個係你腦裡面把聲同你講, 唔係我講

所謂證據就係啲twitter post
人哋disprove你就話係fake news
第1, 你唔係唔知twitter post會del呢D野呀? 你講咩呀? 唔準貼任何質疑又或者證據, 全部會del, 你唔知?
第2, 從來無disprove, 因為1張又係舞弊, 1000萬張又係舞弊, 大有大做, 細有細做, 係咪應該至少睇到有D案比我見到有拉人, 好無?

好似話, 有一單, 民主黨職員唔比人監票, 咁我理唔理你有無舞弊, 佢咁做都係違規, 但佢有無後果呢? 無

個個court case都輸晒就話冇得上庭

點解你咁執著Trump? 我一睇就知你呢單野只係因為Trump. 問題唔係Trump. 而係呢個問題真係唔得

我先假設Powell係一個騙子, 你開心未? 但解決騙子的方法係咪水落石出全部調查清楚? 至少open source比人睇下點票程式都係基本野吧? 打擊騙子手段點解唔係搵出真相, 而係刪除懷疑聲音?

同你呢種人點講都無用
因為你已經用陰謀論自己解釋晒所有logic plot hole

我送返比你
同你呢種人點講都無用
因為你已經用陰謀論自己解釋晒所有logic plot hole

不如你講下點樣可以證明無舞弊
真係連民主黨自己都唔敢咁講, 係你先咁, 佢地係講"有舞弊但唔影響結果", 點解你行到咁前?

證明有幾難? open source開源, 調查票機, 拘捕影片見樣見人的舞弊人士, 調查佢地背後邊個人指使, 約談點票機公司安全主任

我隨口都講左幾樣, 你明唔明, 呢個問題唔係靠你debunked, 而係靠更公開更透明

你唔係同我講依家反而變得更公開更透明吧? 我都幾佩服你個信心, 過去從來美國政治都比人攻擊好多政客貪污同做假, 但忽然到今次, progessives反而變成最堅定的美國政治維護者

仲有無野我未答?

唔係
SORRY，表達得唔好
雖然我立場係反對人以不分化做盾再去話反對聲音係鬼既人
不過以樓主立場，佢根本就唔撚係同路人
我果堆表情係恥笑緊樓主係我眼中佢同埋五毛既立場一鳩樣
我非常認同你覺得佢係五毛你咁認真去推論佢係咪五毛更加令我想恥笑佢

sorry，我行返後啲
我講冇舞弊嘅意思係有舞弊都唔影響結果

但會唔會係你以為冇查咋？

但好明顯係唔影響結果。

其實2016都有用Dominion投咗7000萬票
點解當年唔洗open source?
依家Trump輸咗就要人open source俾code全世界睇？
你覺得對間私人公司係公平？

如果你想講美國政治好多政客貪污同做假，多到兩黨一齊做票選個假總統，咁仲有咩好講？ 所有資料都係美國政府俾，美國政府決定同公布。

如果你已經唔信個system，我覺得點講都無用

巴打好有心機同好清晰

最搞笑你比人負皮+1 我幫你正皮

sorry 無睇名, 屌錯你添, 我向你道歉

又割愛侵力

侵粉

帥氣

sorry，我行返後啲
我講冇舞弊嘅意思係有舞弊都唔影響結果

兩者其實差好遠, 因為舞弊真係有發生, 而舞弊者有幾多個坐左監, 好值你諗下

但會唔會係你以為冇查咋？

你呢單新聞係完全唔關事, 係2020年5月, 果個女人投左2次票, 就罰佢
500美元
呢單野我先唔講佢有無錯, 你會唔會覺得好可悲? 你無權無勢, 投2次已經比法律制裁, 但投幾十次果D呢? 今次舞弊果D呢? 我唔講點票機, 好多黑人都因為BLM同"正義之怒"做假, 有D人去好多個州用漏洞投票, 有D人在抖音, 當住你面撕爛一堆堆投侵選票, 有D人一堆堆選票扔左佢, 但佢地有咩後果? 依家已經唔關Trump事, 而係美國文化大革命

你呢單又再次唔關今次總統大選事, 你不如比澳洲選舉舞弊比人拉的新聞我睇好過啦 , 反而都係唔關事

但好明顯係唔影響結果。

值得你諗下, 點解你知唔關事? 我一直想問左媒好耐, 又或者問你都可以. 兩者其實相距關鍵票沒多過20萬, 即係在關鍵地方只要20萬拜登票變左阿侵票, 佢已經係總統.

1. 點解會差咁少? 之前唔係話拜登贏到開巷? 呢件事點解釋? 就算佢真係無舞弊, 都證明阿侵係極度受歡迎, 但傳媒報導完全見唔到咁情況, 你唔覺得奇怪, 唔覺得你好似比人誤導左
2. 作為只有20萬票左右的差距, 點解你咁有信心無做假? 我想講, 阿侵的對手唔係天堂的天使, 佢係有好多自己問題的拜登, 果個威脅烏克蘭總統唔好查自己個仔的拜登. 有咩野令你咁有信心, 佢無做假?
3. I mean你可能係好有理想的人, 但你唔覺得自己好古怪? 拜登上台咋, 唔係世界社會上左天堂呀, 點解過去一剎那所有對政府的懷疑同唔信任仲有對佢的攻擊全部消失哂? 2016年以前美國政府原來係咁完美? 攻伊呢? 敍利亞呢? 阿富汗呢? NSA偷聽呢? 策動他國政變呢? 呢D野都唔係阿侵果4年發生, 點解你會認為阿侵的敵人阿登就係你朋友?

其實2016都有用Dominion投咗7000萬票
點解當年唔洗open source?
因為當時無人懷疑, 你係咪咁都要問?
你等同你殺左人, 今日差佬懷疑你犯左案, 你答"2016年你都無查我, 點解今日要??"一樣
唉, 我都唔知點答你, 你係咪認真

依家Trump輸咗就要人open source俾code全世界睇？
你覺得對間私人公司係公平？
我都講左你係執著於Trump, 而唔係美國選舉有無舞弊.
不如我咁講啦, 掉返轉, Trump贏左, 拜登要查部機, 你係咪一樣要阻止, 話"咁對私人公司又公平咩?"

我近來先學會左, 原來"私人公司"係咁大, 佢可以禁你發言, 阻止你存在, 斷絕你生計, 炒左你份工, 唔比你講野, 所有法律對佢地無效, 因為佢地只係私人公司

然後佢地又需要比人查, 因為佢地係私人公司, 你勁

我退幾步比你諗幾樣野
全美國咁重要的選舉, 2020年大選40%投票部機做的, 但佢竟然唔係open source, 你會唔會覺得太可怕? 咁同安心出行唔係open source無分別. 咁重要的, 社會性的軟件竟然無人知佢內部運作. 我不論佢有無做假都係極嚴重係安全漏洞

第2件事係一個英文字, insurrection, 即係"武裝暴動", 用黎形容1月6係最多

呢個字係好得意, 因為我幾乎之前未見過人用, 歷史書好少用呢個字. 你一係rioting, 一係failed revolution, 一係coup, 咁咩時候用insurrection呢個咁冷門的字?

唔會叫rioting, 因為呢個字成日用黎講黑人BLM做野

唔會用failed revolution , 因為咁都係話共和黨人係好人

唔會用coup, 因為差太遠了, 武器都無, 無人信

咁傳媒集體使用呢個咁冷門的字, D人全部都用, 令我特別礙眼, 好似夾好左咁. 明顯rioting貼切好多點解唔用?

講到呢度, 你係咪真係仲以為傳媒同科網無集體合作, 你係咪仲以為, 你個腦係你的? 再次唔關阿Trump事, 阿Trump落台從來都唔係甚麼民主勝利, 而係之前的政治勢力上返水. 我想講拜登唔係Andrew Yeung , 佢玩政治玩左47年, 佢就係你2016年前一定認為的華府政客一部份

正，屌打登粉

要開工呀冇錢食飯

今次舞弊果D呢？
無罪假定係普通法精神，寧縱勿枉係自然結果

當時無人懷疑
點票機一路都有保安專家講

所有法律對佢地無效
正正相反
呢啲係法律俾私人公司嘅權力

insurrection呢個咁冷門的字?
有條法例叫insurrection act, 唔冷門

做乜撚野呀你😂

今次舞弊果D呢？
無罪假定係普通法精神，寧縱勿枉係自然結果
但調查就唔係寧縱忽枉, 我覺得你可能有意或無意, 將"判罪"同"調查"兩樣野痴埋黎講
還一萬步, 你可以debunk無限次, 但至少7400萬美國人唔信, 咁作為一個國家元首, 係咪應該做一個好認真的全面調查, 令他人信服呢?
但今日採取方法係唔講唔提, del post, 仲有要對方食官司

仲有, 香港經驗應該令你明白, 只要控制屍法部, 政府唔調查唔告, 又邊度會有人有錢有權做? 同樣地, 從來有幾個司法部係會查自己總統?

當時無人懷疑
點票機一路都有保安專家講
間公司個保安主管潛左水, 然後邊個人講? 知道open source果個定唔知果個? 如果唔知個code, 你作為保安專家點解可以知道有定無?
依家問題唔係有定無, 係在於"唔查", 同"唔準講", 仲有"我告你"
係咪恐怖左少少? 通俄門, 無人要食官司, 點解今次又要? 我唔覺得民主黨老屈人通俄要食官司, 但同時我都唔認為今次要

所有法律對佢地無效
正正相反
呢啲係法律俾私人公司嘅權力
仲有佢仲可以凌駕法律, 因為佢係屬於私人企業
好似話, 佢地可以完全禁拜登總統言, 公司可以完全斷絕民主黨資金鏈, 民主黨人可以除時被起底無左份工
呢D行為, 美國法律係完全保障私人企業去做
當你唔再諗住阿侵時, 你先會發現, 其實私企早已唔係私企. 中文有4個字去形容, 就係"官商勾結"

insurrection呢個咁冷門的字?
有條法例叫insurrection act, 唔冷門
字典都有好多字, 係咪都唔冷門?
我大學唔係讀歷史. 但我當年TOEFL歷史科真係800分滿分行出去的, 我真係睇咁多歷史書都唔係好記得有人用呢個字, 當然可能我讀得書少

但依家人人都講呢個字, 令我好好奇, 點解你地咁有自信個腦係你自己, 唔係人地教你? 刻意避開rioting唔用, 你地應該有少少自覺先係

你再唔應我, 唔知去到第幾版了

講真, 我唔希望用一個好敵對態度去睇呢D問題, 我會去假設, 好多progressives都係有少少理想的

幾乎全部有錢佬都係支持拜登, 會唔會令你地有少少醒覺呢? 點解會覺得拜登係平民果面?

然後共和黨人咁樣比人打壓, 我先不講單官司邊個錯邊個啱, 但如果咁都可以打官司, 咁通俄門, 話阿侵點點點果D, 點解又唔食官司? 佢地係實在的經濟損失, 佢完全有權告人

問題早已經唔係阿侵, 而係拜登同背後的所有財團根本就唔係你自己人. 講到尾係咪真係要為左阿侵, 而放棄哂2016年以前所有理想?

又或者, 你2016年前太細個, 所以唔知以前美國好醜惡?

條友係風向撚，做乜咁認真幫佢推post

我都痴左, 可能, sorry

點解咁多登粉五毛

作為一個國家元首, 係咪應該做一個好認真的全面調查, 令他人信服呢?
選個陣個總統係啊侵喎
點解啊侵唔用政府權力查
而用民事訴訟？

果唔知個code, 你作為保安專家點解可以知道有定無
Window Mac都冇open source㗎，大部分hardware嘅firmware都冇
咁佢哋係咪唔洗做

即使係open source
都未必所有code睇一次啦
之前有open source嘅library收埋咗隻Easter egg
到出現個日先知

好似話, 佢地可以完全禁拜登總統言, 公司可以完全斷絕民主黨資金鏈, 民主黨人可以除時被起底無左份工
我覺得咁做冇問題
私人公司老細話事
唔犯法就得

但係啦
點解所有主流傳媒同大集團
都係親民主黨嘅

唔係人地教你
差唔多所以嘢都係人哋教你㗎啦
唔通你一出世就識？

廢登上場之後
愛登力都縮晒
廢登好波

直接出退散圖算啦

你個mindset跟本假定咗有舞弊
>無人話完全無舞弊
>係好多人話無"大規模"舞弊
>除咗民主黨人講無 Official講無 Bill Barr講無 負責選舉安全的CISA的前共和黨官員Christopher Krebs講 少部份共和黨員都有講無大規摸舞弊

如果通俄門都查左三年，呢Ｄ野查都無查過，幾日就肯定無問題，會唔會快得滯？
>之前有個陰謀論網揭發左Texas有人買票
>果單咪轉介比FBI查囉
>你自己無Follow up新聞就唔好當唔存在囉 三歲細路仔咩
>成日話無人查無人查 自己去搵下資料再講喇

所謂證據就係啲twitter post
人哋disprove你就話係fake news
>唔好唔記得全部所謂的證據一開始幾日都係好順[/img]暢咁係Twitter流通
>後來被人Debunk晒係Fake不定翻炒
>一D就係舊Video翻炒
>一D就係假的自己印出嚟扮真
>Twitter同埋Facebook同埋Youtube係後期先大規模刪/封
>仲有話唔比人監票PA果單咪贏咗囉
>定係你講Detroit果單啊

同你呢種人點講都無用
因為你已經用陰謀論自己解釋晒所有logic plot hole
>Debunk資料要幾多有幾多
>除非大家睇到你想睇的證據時就睇到
>睇到你唔想睇的證據時就突然扮盲

不如你講下點樣可以證明無舞弊
證明有幾難?
>Election fraud屆屆都有但
>只不過今屆Trump放大嚟講到好大件事好大規模
>實際係唔係大規模證據就係晒枱面
>例如98%以上都有實際紙去Trace番個結果
>例如幾個主要州都人手點票咗幾次
>係睇你自己嘗唔嘗試去理解

真係連民主黨自己都唔敢咁講, 係你先咁, 佢地係講"有舞弊但唔影響結果", 點解你行到咁前?
>你漏左講唔少有份量的共和黨人都講無大規模選舉舞弊舉例Bill Barr

我隨口都講左幾樣, 你明唔明, 呢個問題唔係靠你debunked, 而係靠更公開更透明
>好多Battleground state都係共和黨人掌控州的立法(GA MI)
>加埋聯邦2016-2018完全共和黨渣旗
>你問下佢地點解唔做嘢喇

仲有無野我未答?

不得不提一單NYT的報導
全美最有錢的158個家庭係2016年競選初段時
大概捐咗接近所籌款項的一半
而係158個家庭
138個支持共和黨
20個支持民主黨

喂唔好咁喇
共和黨比人打壓
全部有錢佬支持拜登
你真係UP得就UP...

共和民主兩邊後面都有利益集團
拜登後面有
唔代表Trump後面無
定係你覺得Trump係平民果面?

所以先話Trump D所謂口號呃得就呃
咩Drain the swamp
咩Establishment deep state
請石油公司員工去監管石油勘探
請電訊公司員工去監管電訊
請能源公司員工去管EPA
仲未講最不知所謂的Betsy DeVos
然後通通Deregulate鬆綁益自己友公司
呢D例子一大堆自己又扮睇唔到

Trump講到自己好神聖同其他利益集團毫無關係咁
係咁做神
自己無錯
純潔無邪
真係假到嘔

自己英文唔好, 駁唔到, 柒撚左就聽日先講
你都係縮翻入你老母個西啦屌你老母

所以我話你地只係在乎阿侵真係無講錯你地

作為一個國家元首, 係咪應該做一個好認真的全面調查, 令他人信服呢?
選個陣個總統係啊侵喎
點解啊侵唔用政府權力查
而用民事訴訟？

呢單野佢一直叫查, 但司法部長Barr唔肯查, 佢話"有舞弊但唔嚴重到影響賽果", 所以阿侵可以點查?
但重點唔係阿侵, 而係拜登總統如果真係想洗刷嫌疑, 同團結國內, 佢應該出盡120%力量去嚴查, 然後用200%力量懲罰舞弊人士. 佢作為總統, 呢個係佢責任, 亦係最好修補關係, 同令一半美國人信服的做法
當然, 你我都知, 佢無做到. 所以即使佢真係清白都好, 佢都明顯失職, 無盡到團結國民的責任.

果唔知個code, 你作為保安專家點解可以知道有定無
Window Mac都冇open source㗎，大部分hardware嘅firmware都冇
咁佢哋係咪唔洗做

係, 如果國防系統係用window, 果個國防部長要立刻下台, 因為佢無資格, 無能力, 無意識, 無責任
我知道你唔明白, 我解釋比你聽, 真係咁樣. 我已經無屌你, 希望你明白你自己個天真. 選舉有關乎政權的正常性, 同國防一樣, 係保護緊一個國家,自然要完全公開同公正. 至少政府有關部份絕對有權知道個code

即使係open source
都未必所有code睇一次啦
之前有open source嘅library收埋咗隻Easter egg
到出現個日先知

難為你終於明白, 原來open source, 係仲有機會知, 而你無open source, 就係無可能知呢點. 咁你仲爭論乜野?

好似話, 佢地可以完全禁拜登總統言, 公司可以完全斷絕民主黨資金鏈, 民主黨人可以除時被起底無左份工
我覺得咁做冇問題
私人公司老細話事
唔犯法就得

你知唔知中共都覺得無問題? 習近平都係咁諗. 我唔係要反對你想法, 我只係指出你想法同極權政權係一模一樣
當你以為自己係民主代表, 但你果個民主代表做野同極權政體一樣時, 你有無諗住停一停, 想一想點解咁樣? 微博一樣刪文, 中媒一樣單一聲音, 中企一樣趕盡殺絕, 陽光私法一樣唔會查自己人

係咪好似呢? 你如果唔想加入美國民主黨, 你絕對夠資格加入中國共產黨

但係啦
點解所有主流傳媒同大集團
都係親民主黨嘅
你亦可以問, 點解中媒都係親共產黨嘅?

不過我都認真答你, 因為美國媒體都係集中兩個地方, 娛樂都科網就係加洲, 而所有傳媒就係紐約. 偏偏呢2個州都係藍州黎

我用一件事可以指出其中問題, 好似話. 到今日好似美媒都無解釋, 點解有7400萬選民支持阿侵. 我想講, 幾個州個票數加埋唔超過20萬, 如果反水, 阿侵就係總統. 輸咁少, 同佢之前美媒話贏到開巷, 分別點解咁大?

點解你有一個腦, 你唔去問點解會咁? 傳媒有無解釋佢地點解落差咁大? 你有無疑問過?

佢地唔係唔知阿侵多人支持, 佢係呃緊你咋. 佢地係知情架, 佢只係水你咋, 你明未呢?

唔係人地教你
差唔多所以嘢都係人哋教你㗎啦
唔通你一出世就識？

康德講過, 理論上所有知識都唔係先驗的, 但好多野你真係可以諗到, 例如你一生有無計過357 + 492 呢條數? 我想亦無人教過你, 但你知道加數原理你就知道答案係849, 因為有D野你有一個腦, 你可以自己知, 唔係等美媒話你聽

你有一個腦, 就應該擅用, 我與其話係支持阿侵, 倒不如講我反對佢D敵人. 要我相信科網同美媒仲有美國果種白左城市精英主義, 我覺得係好難

仲有我反對美國文化大革命, 我反對cancel culture.

但我唔怪你, 因為你都係信美媒果套, 凡係反對佢地的, 都係無知文盲極右, 所以你睇連登人都係一樣

喂唔好咁喇
共和黨比人打壓
全部有錢佬支持拜登
你真係UP得就UP...

你羅2016年大選的資料比我睇, 你好唔好意思? 你係故意定係唔識? 我講緊2020
佢如果唔係drain the swamp, 咁佢肯定唔係swamp, 我唔係話佢係好人, 但華府舊勢力, 一定唔係在紐約搞房地產的佢, 而係拜登果種人

仲有, 你有無睇過2020年大部份富豪支持拜登, 佢D捐款贏到開卷呢部份? 你用2016年講2020, 會唔會等同用明朝的劍斬清朝的官?

共和民主兩邊後面都有利益集團
拜登後面有
唔代表Trump後面無
定係你覺得Trump係平民果面?

咁你講下, 邊個財團依家制裁緊拜登總統?
當然trump背後係平民, 仲要係低學歷果D
大佬呀, 你會唔會覺得你少少人格分裂? 阿trump支持者不嬲學歷低, 你唔係想講佢地係低學歷有錢佬呀? 支持阿侵果D, 窮過支持阿登果D好多架

所以先話Trump D所謂口號呃得就呃
咩Drain the swamp
咩Establishment deep state
請石油公司員工去監管石油勘探

我先唔講佢咁做啱唔啱, 我想問, 佢應該搵邊個監管石油勘探?? 除左真係做開果D人, 邊個識呀? 唔通環保人士識? 唔同大學教授識? 唔通你識?
仲有你在反侵的同時, 有無考慮到拜登佢有無問題呢? 唔係善惡對抗, 唔係一個係壞人另一個就係好人, 但美媒同平民, 有無做到監察政府的責任, 還是只要果個政客講反侵, 佢就可以洗白唔駛負責任?

同樣地, 係咪一個人佢反侵, 你就當佢乜錯都無做過?\
今日都就黎4月, 係咪應該望返拜登總統點解唔見人, 點解佢永遠用行政命令施政, 點解佢唔求兩黨共識? 你話阿侵係獨裁者, 點解你地對住真正的獨裁行為(只簽行政命令)卻又咁沉默?

請電訊公司員工去監管電訊
請能源公司員工去管EPA
仲未講最不知所謂的Betsy DeVos
然後通通Deregulate鬆綁益自己友公司
呢D例子一大堆自己又扮睇唔到

我唔想變成"你仲衰D"呢種無意識的對罵. 但你講得好好, 如果佢有錯, 係應該公開同受到監察, 但拜登總統做左, 有無人監察? 然後你希望邊D人去做呢D位置? 你想講係咪大學教授? 係咪社會活動人士? 我想知邊D人去做呢D位? 因為過去歷史上, 不論民主共和都係咁樣做, 無分別, 拜登上台一鳩樣

呢個就係你地個盲點, 阿侵係2016年先做總統, 但你地好似當佢做左幾十年總統咁, 而真係幾十年都從政的拜登, 你地就當佢係新希望

呢種官商勾結在阿侵上台前已經係咁, 以後亦一樣有, 但只有佢上台時, 你先會留意, 佢落台你又唔在乎了?
本來阿侵係唯一希望可以趕絕呢種行為, 因為至少佢係個素人, 但依家又返去以前咁. 我真係唔明有乜值得開心?

Trump講到自己好神聖同其他利益集團毫無關係咁
係咁做神
自己無錯
純潔無邪
真係假到嘔
佢係講野自大, 但佢無話佢純潔喎大佬, 佢話佢好勁, 佢話佢有好有能力, 佢話佢為美國做到野, 邊撚度佢有話自己純潔呀?

我覺得你唔鍾意佢態度係一件事, 但你點睇拜登佢比自己個仔屌自己個孫女呢? 你點睇佢威脅烏克蘭總統唔好查自己個仔呢? 你點睇佢個仔仍然有華美1000萬美元股份呢? 你點睇拜登家族佢點同葉簡明, 即葉劍英家族的生意交易呢?

你咁在乎純潔, 點解呢D實質野, 唔令你作嘔?

即係鳩噏？

邏輯好清晰， 表達亦簡單易明

咪係囉，又真係未試過咁多人衝入國會大樓，話要hang mike pence, 又話要搵pelosi, 咁用insurrection 有咩咁出奇？佢話呢個字少見，咁呢件事都少見呀

所以阿侵可以點查?
炒咗佢
再請過個肯查嘅咪得囉

如果國防系統係用window
你知唔知美軍大部分desktop
甚至美軍英軍部分作戰系統
都係用Windows㗎

咁你仲爭論乜野
Open source完冇人睇得哂啲code
同冇open source冇分別㗎喎

係咪好似呢
你係美國可以自己開間反執政黨嘅公司
你係中國得？

娛樂都科網就係加洲, 而所有傳媒就係紐約
咁點解佢哋係藍州
加州以前唔係㗎喎

美媒話贏到開巷, 分別點解咁大?
佢預測姐
你唔問下燒生啲預測分別咁大？

只係水你咋
你唔係唔知阿侵多人反對, 你係呃緊我咋. 你係知情架, 你只係水我咋, 你明未呢?

你知道加數原理
個axiom唔係人哋教你㗎？
你自創㗎？

入面點緊票個陣衝入去
真係好少見下喎

以為係連登鳩up無責任, 未告啫, 要告實有得告.

仲同班陰謀論者講野嘥鳩氣啦

仲有, 你有無睇過2020年大部份富豪支持拜登
2020年暫時未有詳盡調查報導所以我唔清楚
之前有張2020年大部份富豪支持民主黨的圖
係Fake news己經被Debunk咗你唔去搵?
網上好多機會去查證事實
好快脆就可以查證有錢佬捐比邊一邊
邊個捐咗幾多錢
邊個階層偏向捐比邊個
不如你睇埋Demographics果邊睇下大額捐款捐比邊邊多你再講多,次喇

阿trump支持者不嬲學歷低, 你唔係想講佢地係低學歷有錢佬呀? 支持阿侵果D, 窮過支持阿登果D好多架
又係一個自己先入為主的觀念
你搵Exit poll睇下就知差唔多
Trump有好多白人Non college支持
Biden果邊的Latino + Black咪一堆人Non college
Non college支持率Trump係多過Biden少少咋
Trump點樣代表平民啊

佢應該搵邊個監管石油勘探?? 除左真係做開果D人, 邊個識呀?
某程度上你啱
好似前任FCC個阿頭Ajit Pai係電訊公司出身
然後去DC做Lobbist然後入政府
熟係熟啊
但Lobbist真接請唔避嫌真係幾厚面皮咁解啫

但只有佢上台時, 你先會留意, 佢落台你又唔在乎了?
你唔好咁被害者心態好唔好
講到好似淨係得Trump會被監察其他總統無人理咁
同埋Trump實際做咗嘜你又知幾多啊
先唔講Net neutrality Clean water act一堆一堆一堆Deregulate
遲早Deregulate到好似Texas咁囉
水都無得你飲咪幾好

係咪應該望返拜登總統點解唔見人, 點解佢永遠用行政命令施政, 點解佢唔求兩黨共識?
屌呢句仲好笑
你去Wiki睇下Trump的四年簽左幾多EO
Bush 8年291
Obama 8年276
Trump 4年220
臨走前博晒老命簽EO
開放埋Alasaka保護區勘探石油添
Biden執政後突然講兩黨共識真係笑話

本來阿侵係唯一希望可以趕絕呢種行為, 因為至少佢係個素人, 但依家又返去以前咁. 我真係唔明有乜值得開心?
唯一希望?
Trump根本自己就係Establishment / swamp的一部份
口號的嘢唔好當真喇唔該
如果你查完Drain the swamp呢句口號出處係邊後
仲講得出呢句口號我真係會五體投地

我覺得你唔鍾意佢態度係一件事, 但你點睇拜登佢比自己個仔屌自己個孫女呢?
Hunter Biden單嘢仲好笑
我先唔Whataboutism去Ivanka係大陸商標
係俄羅斯土耳其酒店呢幾單嘢
佢個仔有問題咪有查囉
反正FBI都己經介入咗
有問題直接拉佢坐監So what?
唔似Trump上任果時公開話要個FBI Director效忠自己
起碼Biden無咁做仲唔夠

啊唔好意思
我唔記得Trump係耶穌咁滯
為世人受罪針對就嚟升天做神
做嘜都啱